一月去首爾有冇近嘅地方滑雪

如題 想去滑雪 有冇平價之選
同埋除咗shopping嗰d 仲有冇咩旅遊景點？有冇邊d係必去？
第一次plan去旅行 都唔知從何入手

上網搵泡國啲旅行料多到你睇唔晒啦，陣間畀人屌你伸手黨呀